{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 AVA 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能であり、チェックアウト時間は12:00です。予約時の公知する客室料金は2人基準で策定され、特殊客室の場合、入室する人員を直接確認しなければなりません。未成年者の場合、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。もし未成年者、同居によって入室が拒否されるとキャンセルや払い戻しが不可能で、提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻しされます。また、客室情報は提携店の事情によって随時変更することがあるので、これによって発生する不利益は当社が責任を負わないです。入室の際、昌原(チャンウォン)八龍洞avaの特別なサービスをご利用いただけます。朝食は07:00から09:00まで提供され、平日に利用可能です。無料の洗濯室は8階に位置しており、計30台の駐車可能な空間があります。トロムスチームクローゼットサービスと全客室で提供されるダウンの寝具類、ビジネス客のための朝食コーナーとカフェテリアが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "予約時の公知する客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室する人員を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすれば予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能で、提携店の事情によってキャンセルが発生する場合は100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特別なサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際に昌原八龍洞avaの特別なサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "無料の洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "計30台の駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "トロムスチームクローゼットサービスと全客室で提供されるダウンの寝具類、ビジネス客のための朝食コーナーとカフェテリアが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 423
    }
}